硫化氫對警察有用嗎？

問下，唔熟

毒氣 小心

放屁??

如果高濃度係致命,千祈唔好亂黎

臭蛋啫